可唔可以多D行動Post

人鏈唱歌 太複雜 好多朋友唔知活動詳情 而且好急 文宣時間太小 參加唔到

整日程表 不如煲大星期六日示威

可唔可以繼續 十八區示威做主線

唔好比5毛睇到